點解仲會有台灣人信一國兩制

睇完真係好頭大 唔明點解有台灣人會信共匪 下面仲一堆支那五毛係到打飛機

蠢

屌一睇就知係打手啦

台狗係咁撚蠢

你望下下面啲留言用咩文字先講啦

覺得一定唔係純台灣人

共軍團扮臺灣人